有冇連登仔去銀髮遊行派野飲

之前幾次遊行 班中老年香港人用好多物資支持我地
今次係咪輪到後生嘅去support佢地?

推

721 和理非都要Full Gear

口號小提議：

1.撤回修例
2.釋放義士
3.追究警隊濫權
4.反西環治港
5.我要雙普選

有俾人知你真正訴求，
正經少少唔該

Push

Connected

u go i go